連登真係好低質

聽講加左呢句,咩post都可以變高質post

講出黎做乜

隔日就有呢D文,佢地係先令連登最高質既post

駁唔到

屌。。。。。。。

加埋利申上左十年高登效果加倍

樓主你贏了

連登垃撚圾，好撚低質

然後獲得成就，響連登發第一個高質Post
（好似係）

井底之蛙

仲有

點解連登變成咁

連登真係好多小學雞

連登5p化